有冇人試過面癱？

可唔可以分享下
我癱左2個幾星期了 都好似冇咩好轉咁